每次見到d人食野食到習習聲 就好想一巴車落去

食野唔識合埋把口

好心提佢仲會比人話返 有咩問題？

冇問題呀下次唔會再同佢食

上星期去整頭，隔離條女食野唔止jap jap聲，仲會嗯嗯聲，把聲好撚煩好想打鳩佢

下次照同佢食,
但你要帶隻生雞蛋
佢一開口食到習習聲
你就一隻雞蛋拍落佢個口度

食麵雪雪聲又點計？

見到人餐餐都食淨一大半飯 我都想一巴打死佢

試過見到個大叔 食牛奶麥皮都食到jap jap聲
好嘔心

一般野食都算
香口膠係jap 成個鐘真係屌佢老母

嗯嗯聲
點解整頭會有人食嘢

同埋啲人食嘢唔合埋口食

所以我通常包起間餐廳食到習習聲

嗯嗯聲
似係個口質滿左出唔到聲喎